![alt text](https://pp.userapi.com/c637822/v637822291/3f485/wruwj6PGtd4.jpg "Microsoft IT Academy IKIT")


# Домашнаяя работа #1 
Решенная  мною задача по курсу "Базовый" в [ИКИТ Microsoft IT Academy] (https://vk.com/microsoft_ikit)
Разглашение условий задачи запрщено.

## Связь с автором репозитория
-  Личная страница ВК: [Семён Муравьёв] (https://vk.com/sem0n)
-  E-mail: s01@ngs.ru
-  [Github Issues] (https://github.com/Zulcom/HW1/issues)


## Как использовать данный репозиторий?
Вы можете сохранить к себе на локальный компьютер копию данного репозитория в .zip формате и использовать, 
когда вам удобно. Кроме того, вы можете клонировать этот репозиторий используя git:
```
git clone https://github.com/Zulcom/HW1.git
```

## Системы разработки, которыми я пользовался
####  Visual studio 2015 

## Лицензия
Любой программный код находится под лицензией GPLv3.
Весь код распространяется "КАК ЕСТЬ" без любых гарантий или условий любого рода, явных или подразумеваемых.
